(總括) 我覺得依家d討論好似太散 我想試下總括下依家要做既行程 同埋有少少意見 大家可以再改再推

其實好多post都有明確目標 但好似分得太散
手機開post唔太方便
請大家再加日期同修改

1. 光復元朗遊行
2. 宣傳三罷 要號召時間同聯絡議員 各界
3. 宣傳追究警黑合作 721開槍鎮壓示威者
4. 繼續宣傳五大訴求
5. 大家諗到再加

務求將同類要做既主要事 整合埋一齊 再一齊推

我最相信一句 各自爬山 永遠相信同尊重所有前線決定

另外我有少少意見 關於燒村字眼，連登標題同自身立場

1.
個人認為 燒村呢兩個字真係諗清楚 我覺得唔好再講 如果呢個無賴政府真係派人去燒村殺村民 到時我覺得文宣會好難搞 因為會俾人標籤屈返做恐怖份子

2.
有人連登標題其實真係睇到炆
見到d反話標題咁多正評 純睇topic既人更加唔想入去睇你d內容 因為唔知吸唔吸引到自己睇 就會搵下個post睇 你內容幾好都冇用

3. 明確立場
你要知道對方係無賴黎 盡量唔好做一d敵人會做既野 除非你知自己做緊咩

好似之前尖沙咀唱國歌其實我覺得有d唔知想點 d人行過咪覺得你哋愛國

又岩岩有個國旗 post 話著上身 大家諗下會出咩問題

推

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

[更正] 7月26 香港國際機場集會

仲有機場

仲有追擊tvb

我今朝見到有個po講729三罷
而家連登係煽動爆力仇恨
三毛五毛洗版，自己友反洗版
最終搞到無晒行動策略post

係 雖然感覺良好 但真係唔好鬆懈
一定要迫自己